黑衫少年被撐警男打 施襲者被警方放早

被襲者比警方炒身份證及搜身

放早？

放走 打錯